[殘體+中國話+慎入] 路西法效應

啱啱係youtube 到見到一樣幾似宜家d popo行為既野 叫路西法效應
傳送門:

當政府+中央不斷唔阻止popo 既行為 又支持佢地 令到佢地宜家完全失去左理智 覺得自己係體制上最大權既人 不斷濫用武力 權力
獨立調查委員會剛剛好可以制衡佢地 可惜政府一步一步咁推佢地入深淵

睇happy konger嗰條啦